香港人，一定要加油

大家要記住，共產黨最叻就係令人內鬥同白色恐怖
既然巴絲們連錫春袋都唔割
就唔好再罵戰，團結一致

關於尋日機場既小小Suggestion

無聲勝有聲，無聲既抗議比起叫口號會好啲，因為旅客好大機會聽唔明，只會覺得喧嘩，當然閒時叫下士氣都好

最大支援旅客，尋日好多fake news既時候有一波退散潮，好多旅客比我地仲急著想離開機場，機鐵巴絲應該讓哂旅客走先減低佢地不滿，令我地形象？(當然尋日幫走失既遊客搵返佢小朋友個幕加哂分）

唔好責罵，我相信有好多人睇完fake news會驚而走係人之常情

勿嘉年華化，大家記住目的係五大訴求，同811既黑暗

政府手段，白色恐怖，民鬥主義，只要團結同埋勇氣，佢地呢鋪咬我地唔入

清場論，機場一日仲有遊客的話，都可以唔擔心住，辣錯人既後果佢地負擔唔起，佢地只承擔到恰香港人同女人

香港人，一定要加油